最新國際文宣: 笑柒解決軍出動唔係鎮壓係執垃圾

南海爭議搞咁耐 越南都唔敢打 軍人出動就執垃圾

執垃圾都好笑？
你係唔撚係香港人嚟㗎？

清潔工執垃圾冇問題 但共產黨威脅出老解威脅左咁耐 結果到真係出就只係出黎打埋清潔份工 我諗無一個國家嘅軍人要係非救災嘅情況下出黎執垃圾

犯咗法,文宣要同美國講
笑還笑記得同美國講佢犯咗基本法

應該反轉，老解出營係一個國際警號！

你都白痴
老解出動已經好大件事

出帖嗰位比天真嬌更天真

成件事很簡單：駐港解放軍部隊出營。

笑佢呢樣野係忽視帶黎嘅破窗效應
今次清石你以為佢柒
下次就大條道理清埋人